終於知道點解警察有反黑組

就係因為驚其他黑社會同自己爭食

成日問人邊範, 即係問人邊撚度

廿八座嘅

。

老納清醒左咁多既

屌 你突然高質左咁多 我好似越黎越渺小咁

跟本就係黑社會
只不過戴住張所謂警員證

第一之有打字？

老納高汁

老衲呢排咩事，ac轉左手？

近排開左真心mode